動物台國師烏大龜入

幫我睇下我星盤ok?

Ok 👌

屌!用錯ac

幫我睇下我cow唔cow到女女

「さよなら」が迎えに来ること
最初から分かっていたとしたって
もう一回 もう一回
もう一回 もう一回
何度でも君に会いたい

めぐり会えた事でこんなに
世界が美しく見えるなんて
想像さえもしていない
｢単純だ｣って笑うかい？
君に心から「ありがとう」を言おう

我1994年9月12日 18點05分出世

請揸住張會員編號自拍我先算到

又想逼害我?

ok

系

其實我係鳥sir

幫我睇未 想知我cow女運程

??????

唔識-.-

咁我點cow女

咁cow仔ok?我鍾意可愛的偽娘